【元朗小非洲】聚居橫台山圍村 2&b與村民漸共融：想分享熱情

香港除了在重慶大廈聚集非洲人，哪兒還有他們的蹤影？十年前開始已有非洲人聚居元朗橫台山。在那兒開公司做汽車零件貿易的黑人Sylva說，元朗跟家鄉尼日利亞很相似，空氣好、密度低，住久了風景看去更幾分似非洲。但八鄉橫台山是原居民地盤，黑人與他們兩個族群怎共融？這班非洲人多年渴望獲接納認同，他們在香港有什麼遭遇？

元朗好似非洲

似強國多囉好無...

爭咩呀 撈埋一齊做聯合國呀笨

港女gogogog